想問吓觀塘去機場 朝早6點左右要到機場 公共交通有乜選擇

睇到得架 n29 同na29
仲有無其他？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

的士

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

原來印仔住觀塘

無
一係的士

騎定仔出

所以百里香喺觀塘

去韓國搵男人婆?

呢啲時間邊有選擇

大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

哪有錢你老母

非

你有10萬喎

移民基金黎

E22

E22 5點半先開 趕唔切啦

最尾一班夜車入定去先

印仔又有得去旅行

之前屋企發生d野 加埋宜家香港發生d野
令到我間唔中一定要出吓去呼吸吓

n26 不過要上安達臣搭

搵靈感整新菜式

今晚搭車去定先咪得